Piatek 一季踢四間球會算唔算破記錄？

熱 拿 阿 AC米蘭

熱入歐聯8強
拿玻里意甲排緊第2
阿英超做緊五弟
米蘭意甲排緊第3

Piatek 今鋪反轉意甲+英超

清夠曬幽默